[League of Legends][287] 光復香港 時代革命 核彈都唔割

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

出門口搵手足先

台狗話事

搵到了

夜媽媽好多手足 痴撚線

人命

蔡英文單身@鳩白

今年撈鋪連比賽都冇人睇

小花又然

買英都買唔到

垃圾台伏執柒未

1111

克莉絲提娜再次登場，還沒有擁有的玩家可以把握機會

油

阿狗勁到

一齊玩

立場新聞ig俾bts fans攻擊

B仔

超絕罷工up

@花狗 開vpn未

auto open

Can use

幾點有得抽女帝

病左返學，戴口罩要記大過，屌你老味

蛆係咁

你259

原來唔係on9 樓主開

腎

開個分身入黎屈你先

SHEN

on9 樓主

宜家成個柴灣都係警車呀

成堆防暴 黨鐵真係黨鐵

維持治安姐

黨鐵全力支持香港公安嚴正執法

個個大站都有狗

what is LIHKG?

cls

宜家唔外借黨鐵站廁所
頭先個廢老冇得借廁所大吵大鬧 話後生仔搞事 點解要老人家受

政府搞事，點解要香港人受

珍 林鄭一早撤咪好

FB溝緊佢了

百變小英

力擋廢老 我酒仙

沒有公主的第四天

???未買電話咩

一陣試下拎去整先
我驚換電話搵唔返啲acc

冇綁定/記ac no. set pw咩

今日唔爭氣返左工

冇

唔知記得acc有咩角拎唔拎得返
起碼我都叫課課過金

傻豬 應該拎唔返了
試下整唔整到部電話啦

換部黨電話
有咩野黨都會關照你

假波狗行開d

唔係掛

又有post叫勇武休息
幾時到和理非休息

和理非=大家姐=24/7工作

和理非一路都休息緊

早幾個星期咪出左去行囉

勇武=24/7休息

wac

想抽公主

鏡華88

又話唔反

以後點用咸濕凱留擲你

一抽就中女帝
收工

整電話未

腎1v500未

有冇邊間可以介紹
貴唔緊要 唔想整完一陣又壞

@撈鋪巴打們

一野啪上去

暴大

有冇人知花狗捉左我利主席去邊

拎番廠整唔得咩

會洗機

有鏡華都唔綁定 撐唔落了

救救小7巨

聽講69老豆做差佬先比爆豪恰

後悔了
Help

永遠壞念7ss

你估拮手足唔洗付出代價

有冇人正常實力sup雙排 鑽石實力 而家喺白金3

@腎

加我
id: 崔孝定

Kisum ++

加我 7ss

法國腎仔成日偷偷地狙擊我，咁叻去狙擊差佬啦

+++++++

差佬冇反應 你有反應 狙你唔好?

公G 台伏?

咩反應

on9 樓主where

比花狗劫左

IS

死公安 還我真文識

利定阿

2019仲叫差佬 知大家姐咩料

利刺

差人先生

3個SER玩邊個

風雨不會沒了期 終於會等到夢寐

玩最新啦 第一個SER D人勁 無得追

利利又贏

破曉之星

g

利物浦:正義或許會遲來 但永遠會得到彰顯

死利狗收爺
利申:不割

尊重下文識 一場手足

痴撚線 而家D狗記者都打

下 咩宜家
你成個7,8月訓緊?

當住鏡頭打再踢鳩你枝CAM喎

上面武警慣左係咁

鳩白溝到小英未

都岩石 本地狗冇咁撚夠薑

和理非回合

[路透] 林鄭 24 分鐘錄音流出

系

識玩

77咪打緊囉

原來力狗扮黃

分化姐又想點

OT緊

狗OT中

御坂美琴

大家姐黎

撈鋪走得太前

姜醬

لله أكبر‎

ฟื้นฟูการปฏิวัติในยุคฮ่องกง

恢復香港時代的革命

近排都睇緊

สนับสนุนตำรวจในการบังคับใช้กฎหมาย

你睇科學超電磁砲定魔法禁書目錄

Ти си црни полицајац

禁書
科學超電磁砲之前睇完第一季了

INDEX

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

夠石十抽邊個POOL?
祭典定新手?

魔禁咁垃圾唔能睇了

祭典

睇女

古蕾婭+空花+純
抽唔到後排

貢多三星

係咪玩得了
定再刷好D

不了 最好有真琴先開

太子旺角點走 封晒路沒車 除左的士

直昇機

俾狗拎晒去噴粉喇

去去深水埗？ 9up

玩到下個十抽睇下有冇運仔先

搵網吧過夜

光頭蛇緊係坐警車走la

KEI肥左

Gmail

膠樣

IONE 通頂啦 仲走

第二次十抽無3星
砍掉

你都玩油膩BOY驚

D女咁正,有埋聲打J

無聊玩下

好玩 有故事睇 有囡囡抽

拎得返AC未

未整

笑

破你膠處(笑)

唔好

頭先何妖出沒係我中學附近
又唔知想點

想入黎同你上堂

小妹岩岩升中一吾好搞小妹

仲以為你會屌鳩我

屌你老母

正

KEI

我地去冬日4

乜鳩

겨울나라의 러블리즈4

過勞死未

做足365日

暈低未

有冇人想斬死花狗

開始習慣冇電話了

很好

프린세스 커넥트 : 리다이브

但想玩公主 仲未睇哂劇情

推到21了

古代人七巨

我現時沒有了電話

你幾時4

我現時自己肯做飯

好想比女帝用 數幻境 打

永遠懷念比你背刺既日子

兩漢銀行外遭搶劫500萬 警捷進行動搜賊黨

死台狗扮關心香港

毒撚的一生

好似花狗

咪笑我ok?

Umpah Umpah

筆了

死台狗幾時4

等你返黎切磋公主

就快死返中國香港

快d 想見住你4

瘋狂J鏡華

唔好笑77巨

冇笑 自己人

鏡

沒有鏡華的第五天

唔整電話 想典

鏡華3P

約左聽日
希望佢見到入面有裸體鏡華唔好報驚

又話冇電話

4G

又唔是我cap

有deft睇唔要民主了

JJJJJJ鏡華

JJJJJJJJJ靜流 女帝

好油酒仙

你都好油

係 所以酒仙

暴大email

酒到仆街 油先

油油

去添馬捉鬼

捉7ss

Suggest Cow 狗二代既手足都幾醒目

邊個冇鏡華邊個就係鬼

壞左計唔計

就係鬼

清咩牌了

正義或許會遲來，但永遠會得到彰顯

利記最高汁

系！！

當麻~

利物浦

張圖利排第一 知咩料未

邊隊英超第一!!!

利

文

神之一手

清fast

On9 樓主

On9 面面

醫生

C羅

【超異域公主連結☆Re: Dive】序章 牽起羈絆的人們

7巨永別了

公主手足既羈絆呢？？

唔見你on

係你部機到

還我鏡華

再抽過啦

我利

我利+2gc

借左五十個財仔買利物音

Ching sock ball

跟左腎買利

利物浦官方要求香港球迷會刪除批警聲明

警察全家生cancer

痢猁

利狗 利迷

利迷

利狗低汁
文識高汁

文識多粒粒

簡體G咪撚嘈啦屌你老母

沒石抽克總 reset未

抵啦 支那雞

咪jer

太子手足RIP
和理非進化未?

又想分化?

咁又分化
咁唔講野了

你都係

岩啦
收皮啦

你帶頭打兩隻狗先啦

和理非進化係罷工WOR
我罷撚左工啦
其他?
9UP兩句屌下又唔得?

你想點就點啦
記得開冷氣

閱

唔通我公司D自稱黃絲唔罷工我又屌佢老母咩

罷工都唔撚敢 就唔該唔好日日話好撚嬲 好撚唔開心 黑警死全家
已經唔係叫你做D咩 唔係叫你殺人放火
你能力做到GE野都唔做 你同人講你好嬲
我黑人問號

又打架

怒氣發洩去黑警到la

G持

你咁講..
人人都有能力勇武嫁

GAYBB手足 G持KM

IS
留氣屌POPO好過內鬨

GAYBB性交一次可以救香港
屌唔屌

救唔到都屌

人人都罷到工咩

罷唔到工唔好諗住贏啦

唔講了
要D細路食子彈 但去到自己就罷工不了
唔知講咩好

香港人，誠實面對自己吧啦

講真 邊個份工唔重要?
講到尾都係借口

想不被捕不受傷又想贏係得全民罷工做到架啦

人人都有唔同崗位
係無得迫

等緊9號

入機場楂下春袋當贏了

咁搶口

不過大敵當前
只要唔係藍 唔多唔少有付出 就算只係買幾支水去現場派既我都會respect
真正不分化

我收返上面屌文音既野 sor

is

小小甜心

冇公主玩都唔瞓

點解要訓

又啱

話夠了

公主手足???

HE唔IS啦 連鏡華都保唔住

10點是咪冇得玩公主

潘狗戰棋YEEEEEEE

1

(X+3)(X-1)

=x^2+2x-3

ging 咁都識

阿爾克馬爾都望塵莫及

Wa1wa

仲有得解

公主連結入唔到 世界末日了

點睇利

利狗是最賤的

我利世界第一
今屆英超冠軍

系 轉撐蛆算

識波

【公投】李知恩圖報（圖報巴）係咪超級大變態？

IU迷=變態

@花

有花狗唔叫叫花 仲唔係25?

都話acc佢俾...叫佢狗很廿五...

我有十個funson=.=

同d三毛為左少少錢出賣良心一樣

佢個良心跌左去邊

有良心唔廿五

25撈鋪巴打就肯
對花狗就恭敬

你地25先

而家大家都冇得玩啦 你開心啦7巨

成個SER陪我 正

珍

7巨咁25
想反了

利手足

利撐送中

你花狗手捉

咁公主手足

你地有人俾ACC我咪反

一個禮拜先拎到機
我隻女帝

我宜家比個你 你係咪即刻反花狗先?

好耐冇玩LOL (年幾兩年)
琴晚DL返 今晚收工玩
有咩要注意

加我一齊玩
id: 崔孝定

原來真25 見到7巨真面目

7plus

咩色

銀

存檔死清光 鏡華88

回花狗回得咁快
好25

支持廁神
支持公主手足

收到風緊急法來了 戒鹽！！！

chinghoball

你講咩我都唔反你的

咁岩見到姐

由於目前公主競技場排名重置作業資料量較為龐大，預計將延長至18:00維護完畢，再次感謝所有玩家的耐心等待，造成不便之處還請玩家們見諒。

點睇你愛隊咁仆街

都幾架
阿狗官方球迷會正垃圾

特首已經釋出善意，希望黃屍廢青唔好再搞事

呢個真
返屋企 嘆冷氣 捉下棋

INDEX臭G公廁

???死藍絲分化撚
返支那問老豆老母攞屎食啦屌你老鼠

米屈==

呃鳩拍擋會記住佢wo==
然後繼續搵新狗公玩弄感情==

佢都唔記得 比人洗左記憶 米屈

index我個女 你有咩問題

文識可唔可以叫cy爸爸即刻開返ser

臭G生臭G==

順便還返鏡華俾我ok?

抵你沒鏡華

手跳好沒

岩石

甘系丫麻==

唔比257巨

Is

利撈公主手足

突發 林奠正式徹回送中條例

你死黨話特首已經釋出善意，希望黃屍廢青唔好再搞事
你點睇

懷疑7巨都係花狗既同伴 共匪間諜

花鳩

法

灣

大家姐開工未

利利wac

花唔爭氣 唔撐了

超異域利記連結

利利

日服棋

核突g

公主連結真TMD好玩

有人玩唔到

why ng tw tft

tw on9

棋都買唔到死撚左

點解 未更新唔平衡?

賠了鏡華又跌錢

五大訴求

想逼死carrie???邊個出糧比花狗大家姐呀?你呀?

笑死
呢班撚樣真係可唔可以咪撚當控兵咁樣姐
要指揮輪到勇武都未到呢班撚樣啦

試下唔好自殺

自己工都唔敢罷係到指指點點

港G式示威

日日返工 生活如常 有咩事你頂住我走先

岩石
日日捉棋響應罷工

經過集會行個圈就當幫左手做野了

都撤回啦 見好好收了

可以打埋邊爐同麻雀

喜迎豬肉上漲

肉

花狗用完D連豬ICON有陣味 都係唔用了

一齊用狗狗emoji

257巨跟返花狗豬用豬emoji啦

WAC

ok

好

再WAWA佢

冇得話事就分一分化 屌一屌和理非

寶琳

再拖便遭殃

仍扮作昏睡大夢裡等瞻仰

WWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWACWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWW

c

力狗台未

大佬你勤力過D分化撚 收開幾錢人工

넌 나의 Blue
늘 그랬듯이

คุณคือ Blue ของฉัน
เช่นเคย

CC

由我 一個去伴著 一百枝乳霜

黎智英何文田大宅 遭掟兩汽油彈

棋未

正義或許會遲來 但永遠會得到彰顯

+2

已經沒事了 要問為什麼 因為我來了

po g

98G

人已到了決志現場

忘掉遐想

想同我唱歌?

他出發找最愛 今天也未回來

因為利來了

留低哪種意義就看世間怎記載

鑽了

沒法跟你輕輕鬆鬆假裝卿卿我我只好放手
守護我的獨家村

YOLO到跌牌

你成日唔合裝

我仲e緊call

叫我嘛

撈鋪有個大仆街 大仆街

又近左25一小步

鑽空氣清新

係咪到唱 “今天我” 既moment

勇武休息回合

林鄭回合
發動清算勇武派技能

鑽鑽

課金抽公主

今次得克莉絲提娜抽唔課了
BTW 御坂美琴

女帝

笑4有人冇得抽

呢位手足 好串咀

why you do this to me

力

7巨很想要吧?????

大家姐扮學生拖囡囡

來 年 陌 生 的 是 昨 日 最 親 的 賢 賢

死毒撚冇得拖唔好葡萄啦

你撐花狗 即係要同我作對

我唔撐 但唔可以恩將仇報的

腎仔好小氣

腎仔罵得好岩

燃點力狗飲啖油

唔撐腎了

咁葉虎把刀呢

天鎖斬月

Deft

最後的公主連結

月

七巨又撐唔落既 十卜賢仔

花狗醒d定警狗醒d

核彈都唔割！！！

人少好話事

隻克里斯dinner係咪必抽

痾🚬🇦🇷

冇錢錢了

抽唔中可以跟7巨棄驚

618 7500石買3次都係得150抽 唔中要jump了

今個星期冇利

通頂mh 唔訓

咪淆

一陣好似鏡華咁29抽先中真係跳樓都5掂

29x

米廿5啦

點睇港隊柬埔寨都然唔到

HONDA勁

推

Save Carrie Lam, Save Hong Kong

re二連 泳裝四連 七冠 讓限定來得更強烈吧

矮子娃娃 (toyzttv)

257ss

25腎

去利利既機會仲唔係我

放核彈去晏菲路 割唔割

公主競技場第一未

新手係咪推圖推到2036就得

系 打埋活動攞石+碎片

一個女人未

商店買人碎頭廿個1蚊
之後變左2蚊
會唔會第二日變返1蚊

LOL 台服爆PING

唔會 頭20個1 之後20個2 20個3 直到去5個1碎
所以唔好亂買

裝備強化會唔會升到下個RANK又無左

會 去到rank7先好強化

唔好玩 冇故事睇 冇囡囡抽

無鏡華

唉屌濕撚哂

笑4 冇記低ac no.同set pw

買ac未

原來有

牛B死了!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有返鏡華J

背刺賢!!!!!!

懷疑7巨一開始扮晒野

真係岩岩先check
係唔知轉IOS得唔得

吾反达了

AN狗無得玩

哥达6月開始已經起壇作法為香港祈禱 唔反达了

一直關注事件，希望傷者盡早康復，天佑香港！

D連豬有陣花狗味

通頂mh 咪淆

m咩h

光復香港未

休息緊

又想背拮我

信長mh

ha

龍哥都唔打機了

我利你都串我 抵

腎腎

收到風你休息10日

文文

腎仔2:45買咩

跟u

好耐冇利

成日見出面D POST要連仔回應
跟手係LOL入面見到連仔打緊RANK

佢晚晚都打RANK

你系肥C

西班牙朗

GUN

邊有葡萄牙==

CHING唔識字定點- -
咪話西班牙==

葡萄西班牙

牙朗係葡萄牙啦

葡萄西班牙朗

西班牙黨有7巨GA持

牙朗係意大利

西萄牙

feel有人想25了

邊個

意西萄牙

意大利物葡萄牙朗

ks_xxxx

6號了

8號未

後日8號

冇部機都係過唔到ACC去IOS

最多我貼KEIBB 救下我ok?

你唔係拎左去整咩

就係拎左去整都開唔到機
拎唔到佢連動密碼 轉唔到去IOS

重練啦咁

搵客服啦= =

救7巨

反7巨wo我

西班牙唔出牙朗==

太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

SEND左EMAIL了

葡萄牙先有牙朗wor

醒wor
但都係救唔返你個公主ac

WAWA

hi

過勞死

WHY

由我 一個發夢或淋浴

葡定西

牙

係咪冇左女帝up了

你部機冇

哪一天 不願做飯 不用做飯 燙些秋葵

一個廢青

一個葡萄和西班牙朗

枉我終生不反廁

我都係回答你既疑問姐...下次唔答囉==

連仔應承返到屋企同我DUO 到宜家都冇ON 是咪俾黑警拉左了

你笑我冇公主玩

咪屈 想屈我係鬼?

鏡華泳裝七冠我全都要

捉棋正身終於高過分身了

雙精英

佐為

YEEEEEE

-1/-1.5
整多球OK?

紅左

電磁砲好睇

我買主客和

禾d錢

手動呼吸法

手動眨眼

老美會唔會唔過關係法🤔
等香港民怨爆煲 搞鳩中共
成日怕希望越大失望越大

過左民怨會消失咩🤔🤔

實消唔少啦 口交撤回都消左d

平行時空

好彩skip左7巨之選 另外兩場中晒

美斯定山狗

有陣啦咩

西班葡萄牙朗

牙根庭冇美c
智利有山齊士山齊士

牙牙

番工已經有幾條中產係咁
唔好同溫層取暖呀

831如果真係有真相
民怨炸撚爆支那都得

「動議」撤回
都未實行

一個麻包袋都未有 炸條毛咩
利申唔敢跳閘

未話口交撤回

渣
利伸 渣

好能廢

你食扑野家 割了

人高成日俾人望

香港民怨快能過金魚記憶

一齊食

腎狗

帥到分手

現職模特兒的舊生 Rose Ma 也有出席參與人鏈，她的經理人表示：「我個人感想係，學生冒住曠課、成績跟唔到、家人唔中意、學校可能有壓力等等事都企出黎，我認為呢d情操都好高尚，作為香港人之一，無論我定 rose ma，都只係一直做緊應該做既事、講一 d 應該講既野。」

gmail

好想比佢拖

井了你老母今次300抽都5中

??

我的錢錢牙

300保底啦

今晚荷蘭叻 all in 一千萬

識買了

All in

亞里莎 dinner 月月 2隻坦?

PVE

你打人定守?
睇你咩隊 打布丁=RJ
最好打空花/黑騎做坦的隊
進攻一隻坦就夠

$$

我的石石牙
又抽多次女帝做咩

pve wor ching==

98有冇木22

WHO

天樓霸斷劍

哭泣聲啜矛ee

公主版riven好lun ging

V仔咪做左野囉

下下普攻=開技咁 仲要AOE

係
可惜你冇得再玩了

新手條傯許何係咪一日30次體力屌晒佢

買5次?

好似係

6

唔夠用
刷升rank料又唔夠推圖

放工玩公主了

殘體g

沒有公主 怎敢說心事

從未懂謙虛傾聽 從不肯小心改正 曾經錯對未會望清

花狗手足係你係你

大家都係撈鋪手足

薛定諤的公主連結

客服要我課金資料
好彩我都係課長

利物浦 對 紐卡素 14/09 19:30

你琴晚西班牙朗輸左啦

@on9樓主

上次利同疤幫我贏左1500
仲有錢淨

一返黎就一抽3星

dllm

連中兩隻
300抽加埋中12隻

咁多石

力我想課

課

牛B死了！！！！！！！！！！

希望炒車冇人死

7巨食屎未

冷氣先

決定10點大叫支持香港警察等人屌我。
再補句吞槍自殺

同新抽姐姐一齊食

有冇想扑死257巨

同新抽姐姐一齊死

咕嚕咕嚕靈~

5星女帝

完全封鎖
Show Blocked User - KS_Sona
完全封鎖
上一頁
第 36 頁
Show Blocked User - KS_Sona
完全封鎖

明明你都有
why扑

邊個恰腎即係恰我

7巨恰你

恰力不恰賢

邊個恰力即係恰我

咁兩個都唔恰囉

屌返你老母

屌力

隻抽囉

插！

散水

我想大聲告訴利 利一直在我世界裹

為何不推文來話事

為何不秒殺是壞事情

50LV 了係咪可以瘋狂煲活動地下城

為句七巨總是這樣25

IS
刷王抽野

主線洗唔洗推到去開左打專武料果關先

@力爺
想問COS緊乜角色,你見多識廣

Nier A2

點解7巨仲未4

thank,冇玩過pc game

睇左新ss人未

50lv唔使咁快啦
專武仲要50角色碎片

why咒me

國唔國用得多花豬emoji會變花狗

想

又

[公告] 用戶切勿於無故彈出的視窗中輸入登入資料

中左計

肥絲

想同腎捉棋

WA

公主手足(唔計7ss)wac

睇左未

我都無玩過 睇過h漫

睇咩

SS人

超大腎人

未得閒 睇緊我老婆御坂美琴

12點buy what

留力2:45啦
買左U21大波

荷蘭叻

你老婆俾人複製哂wo

Ipad

10032

IS
ALL IN LA DIU

原來雙刀火雞係真

S1MPLE

10033p

INDEXBB+美琴+10032

+1方通行

G未

MH

呢條友支AWP幾勁

不了

荷蘭未

核爆-我朋友剛在太子站同831死者鬼魂傾左計

核爆!

NAVI又豬

simple

SIMPLE

BOT ZEUS

有佢典贏

device勁

荷蘭識

荷蘭腎

殺死了足球啦

ALL IN 了一千萬

7ss: GUN

佢玩緊鏡華 唔GUN

樓上想點

想知好耐 文宣比自己友係FOR WHAT

上連登又比飛機撞 又比核彈炸 頂唔順了

暗黑文宣

唔是話唔比 但係洗不洗個個POST都一大串文宣

CDROM睇掛

扑左
我討厭政治

荷蘭識勁到

= = 1-0

7ss GUN
唔關我事

有難同當!

我輸了 一千萬

仲有半格

未到90分鐘 邊隊贏都未知!

你買左未踢都知了

公主手足米甘

EZ AST

NA CS LULW

輸哂D錢 要賣電腦

OK